其實警察質素咁差，係咪因為太低人工？

香港自由市場。
邊行人工高，啲叻人就會走入去果行。

而家警察得啲蠢人，廢人。
咁係咪證明警察人工太低，吸引唔到叻人，同高學歴嘅人做。

咁警察應該加人工，以吸引更多高質素會士加入。

林鄭都好高人工 你覺得佢做成點？

有骨氣嘅邊會想做仆街？

只限新入職咪work囉 一係直接講邊個學歷會跳高幾個point

低條撚
毅進仔24k
所謂既學堂操得好撚辛苦都唔撚夠地盤金啦
出到黎行行企企抄下牌又年年加人工

林鄭份工都無得出面投考。內定嘅工邊有得比

咁嘅工作態度你想要幾多人工？

咁人肯做 調高學歷限制就得起碼都asso畢業啦

咁大學生都可以投考。因為人工福利唔夠吸引，吸引曬啲毅進仔。

咁人工高啲，多啲高質素人爭。咁毅進仔咪無行

梗係唔係
係劣幣驅逐良幣
冇一個制度有效監管警察
唔埋堆就杯葛你
高層又advocate 細嘅打壓示威者

而家學歴咁低都收唔夠人，調高學歴唔加人工咪變左無曬警察？

咁應該點趕走班毅進仔。

加高人工等班大學生爭。毅進仔就無行

講質素,成個政府都差
差佬係形象差

應該係太高
鳩下鳩下都廿皮半
我地連登仔咁勁都只係fg 30k

政府工唔完全係自由市場，目的又唔係要牟利
紀律部隊變成政治工具後就更加係要請無腦既人黎打壓市民
所以唔關人工事

加夠入職60k人工。應該可以請到大學生，流利3國語言嘅人入職

係因為散仔太少鑊孭
就算有鑊孭最多都係冇得紮職
但係其實散仔個價已經跑贏大市 冇得升咪冇得升

點唔自由呢。
高人工就會吸引到最高質素嘅人。

美欺都睇人工踢波啦

一入去就2萬4 咁都低人工

大學生考督察啦，仲考散仔

有冇諗過係因為人工太高，吸引太多為錢而做嘅人

肯定係由下面到上面都有問題
唔理上面，淨係整下面
下面入幾多好嘢都會比人整走

用自由市場嚟講。

減到8000蚊人工，應該得啲唔識字嘅新移民做。

價高者得啊

毅唔毅進冇關
政府縱容警察打壓示威者
冇一個好似六七十年代icac 咁嘅機構監管到警察
制度同政府政治取態出事

咁自由市場，經濟社會，資本主義緊係講金錢。

理論上請好啲嘅人就要出高啲人工

但係毅進仔唔識英文喎

中五3萬幾蚊咪比多左佢囉
你睇下出左香港做警察搵得幾錢

啲白衫夠識英文咪一樣仆街

人都係睇錢做。

正如地盤工得8000邊有人做。

地盤30000就有毅進做。

地盤70000就有大學做

地盤150000就有博士做

地盤10000000行政長官嚟做

地盤1000000000000000李家成都想做

理論上你出得夠高人工，你可以叫李加x幫你洗車

係門檻太低

如果多啲大學生應徵者。根本就唔會有毅進仔入到去

讀個asso有幾難？

【民陣6.9反惡法遊行】
日期：6月9日（日）
集合地點：銅鑼灣東角道
時間：下午2時30分集合，3時正起步
遊行路線：銅鑼灣東角道遊行至金鐘添美道

成個高層都係屎, 比佢地玩晒生殺大權, 中下層有料有骨氣既都走晒啦

消防又話辛苦
入境又話難考
海關又話多野做
懲教又話悶
飛行服務隊又唔夠料

佢真正個份賣港嘅工 做得好好

唔係太低人工，而係門檻低
入得毅進星唔撚讀書，人品性格好極有限
長期比呢班中英文都未睇明既人入，肯定整到質素差 。

警察應該要係提高個門檻，最少都要高級文憑

人工低？

挑關撚事咩 係佢地唔受監管呀
林鄭唔洗面對民意
警監會就是是但但 官官相衛

樓主你係咪pc仔黎 想加人工係度開post都冇用架喎

加到10萬蚊的唔介意做pc仔

咁都講得出口

換過個政權

入職要求太低
阿豬阿狗都做得

質素唔差點控制，如果警察有正常思考批判能力同道德觀，點會願意成為傷害巿民嘅爪牙

大型機構高層來講算唔高啦
管理員工多個四萬人嘅機構 一個月肯定過百萬

因為叫做差。人

認同！
警察應該同醫生睇齊
話晒大家都係專業人士

人工愈高愈以為自己係太重要

啲叻人管理差

加撚到6萬蚊起薪咁無人考律師 醫生啦
輕輕鬆鬆做警犬咪仲好

咩人會去做警犬呢
喺出面搵唔到同樣人工既人
冇諗過要進步既人
簡單啲講就係班冇撚用既人
咁你期望佢地有咩質素呢
你出去見到佢地試下望多兩眼
成班廢柴開工唔係打機就上tinder r閪屌
做親野咦咦哦哦
思維邏輯性又低
弱智都搵到兩皮幾點算低人工

會唔會係真正有實力嘅人 都已經有工 唔駛做警察呢 所謂有實力有好多種 有創意 有勤力 有智力 仲有好多好多

調返轉
減人工
你減到媽叉咁
仲睇毅進仔做唔做

所以咪要加多啲人工
令到一班叻嘅人入去囉
樓主 論點同你冇矛盾呀

因為公仆既權力無制衡，權力令哺乳類腐化

😂你第時個老婆應該就係比啲警犬 呃完西屌 搵人埋單既

利申 非警犬officer rank

你啲post 質素咁差係咪因為三毛太低人工？

之後又越儲越肥
年資同脂肪% 成正比

咁佢做咩？行必？請得幾多個？

仲未有警犬入黎也文也武 咁忍得既今日

運動同勞動兩樣嘢嚟 操嘢操耐咗會愈操愈爽

Get到樓豬想講咩 理論上高人工係可以有更多競爭提高質素 但宜家質素差既原因唔係人工低
上樑不正
低質素既管治 就算勁人入去都唔會變好

係佢門檻太低姐
大學生拎住張cert個個想考幫辦
如果散仔要high diploma/大學生先可以apply
Fg 18k都比好多寫字樓高 又好福利

得監警會睇住 質素點會好
學吓台灣啲立委、委員會𨳒一𨳒，啲員警經常被督導、彈劾。收緊佢地個春袋，依家過得太爽皮

Btw 唔該英文能力執正啲，見啲老散雞腸唔識多句真係好肉酸

應該唔會結婚 唔洗擔心

根本門檻就低，hea做又無人話
班高層責罵下都驚影響士氣⋯日日返工開party咪士氣高漲囉

質素係睇人工架咩？
質素係睇請個個人嘅質素
機構入面嘅審查
入警犬高層垃圾
咪請返啲垃圾囉

係因為佢驚冇人做
所以咩人都收

警察都有人吹奏係咩心態...

有腦就唔做警察啦狗也不屌

咪自己幫自己吹囉